(文宣巴打入) 藍絲瘋傳需還擊

網上消息，大家留意

明天遊行沿途會騷擾旅客，破壞香港形象，衝擊旅遊業。之後行到高鐵總站，負責人會先解散遊行隊伍，宣傳遊行活動完畢。

然後，以兄弟各自爬山方式，在無人指揮下，一部分人將會嘗試衝入高鐵站，期望警察阻擋。另一批人，會假裝成普通旅行，進入售票大堂。然後在大堂內阻礙其他旅客。並且會以f前後夾擊警察的形勢，務求警察出手。整個行動，會以衝擊，破壞為主。目的係迫警察出手，這樣就會將之前衝擊立法會嘅壞形象一掃而空。輿論立刻轉為指責警察暴力清場。

另一方面，英國會繼續配合香港情況，嚴厲譴責港府。手段可昇級為召回外交官及制裁中國。還有，英國在所羅門扣查伊朗運油船。目的係除咗配合美國行動之外。是迫使伊朗向中國求助。這兩個相應行動，目的係為了增加美國同中美談判時的籌碼。

7月7日對中國人民來說有一個非常重要嘅意義，七七盧溝橋事變。想不到歷史一再重演。但係以另一方式侵略中國。

笑撚到我痴線 d廢佬真係信